有無人用過TESCOM膠原蛋白負離子風筒

佢依排BLACK FRIDAY幾抵屌 入完BF30 139USD埋單 再送 直夾
不過唔知佢同Panasonic EH-NA98比 邊隻好用D